突發 金大仙友一齊落街支持tvb

慈雲山毓華街拍緊使使徒行者3

立即落去支持！

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

唔好突然入鏡
唔好大大聲屌鳩tvb
唔好鏡頭前裸跑

Push

試吓叫：共產黨萬歲！

唔好撞跌支燈

強烈要求金大仙手足
入鏡扮路人然後講句
「仆你個街 TVB 黎嘅喂」

犯法野唔好做

我唔支持架

大家唔好再推

要佢NG 再NG

搵食姐 唔好搞人啦 俾著我就不推文啦

行咗啦！Cut!!!

又話有嘅

落到去 乜都無

sor sor 15分鐘前走左

比試逃行者走甩

鏡頭裸頭係咩事